
                      No es una película tan mala como la pintan varios por aqui hay algunas ocasiones en las que he llegado a reirme con ella el problema esta en que se hace más caso del nombre de la persona encargada de la película a disfrutar de lo que nos ofrece la misma película en la cual cabe destacar que aparecen varios actores de renombre reconocido a nivel nacional y hay que saber valorar su trabajo independientemente de todo lo demás yo no soy una persona que siga a la que ha decidido realizar la película ni si quiera le conocía antes de la misma y he decidido acudir a ella simplemente para observar si realmente es algo tan obsceno que no se puede ni ver y estáis equivocados no digo con esto que sea la película del año porque no lo es en absoluto pero si sirve para echarte unas risas con ella creo que ya vale de criticar tanto.
        
            